夜媽媽瞓唔著好辛苦係咁喊

好掛住你

朝早流流

喊到眼淚都唔出黎了

唔好喊啦 喊到眼腫會唔靚

我都係，尋晚失戀喊左好耐，而家成晚訓唔到。

睇女會否好啲

巴

韓g不了

屌你屌屌屌屌屌你

我都唔想架 平時仲有得同fd打機分散注意力 一靜落黎就含撚

唔想傷心 但唔知點解又想keep住傷心嘅感覺

嚟 姐姐陪你

我都係呢排

做咩啫你

你啲fd都幾抵諗 咁都肯含

滿一歲未？